記唔記得十年前d論壇驗證碼打極都話錯,特別係強國果d

有咩原因

真係打錯

英文大細楷？

人肉幫人做labeling?